鮑叔救市0利率，無事了升返啦

馬照跑舞照跳

都講過 唔好同部影印機作對

等佢萬9億方案一過

又等破頂

一睇完佢講即刻打機唔洗睇都知V緊

真係開外掛既

V得好撚快

都講到明用盡一切方案

同要就業率正常先

講路很長 即係叫你地

唔好諗會超大跌市 印到你地買